用緊Google Search的你, 請進來看....你一定要知道的真相

仆街Google, 屌你老母

思想限制

又係mind control
真係無處不在

duckduckgo

Duckduckgo

Startpage、德德高

有沒方法反擊google ?

做返原始人算

用咗duckduckgo 好多年啦……

師兄， 我係it白痴。 我想請問 而家google search 的 news , 大部份都係大陸新聞，而且好多蘋果日報或香港的幾年前的舊新聞都已經唔見佐。 感覺google現在嘅網站 同中國大陸嘅網站差唔多 。請問有冇得改google setting ?

push

我諗到要全球關公一齊做低佢名聲再轉新先有用，但近乎沒可能